跪求熟韓國嘢既巴打入入嚟 請問佢係咪韓星蘇志燮？

有啲似 但我唔肯定係咪佢
可唔可以幫我認下 唔該晒各位

趙又廷

唔係

咁撚似既

即係上面講果位趙又廷？

咁靚仔

係

但上面話趙又廷 邊個真

係 旁邊有佢個名

我唔識韓文

喂我屌 google趙又廷原來台灣人黎既 樓上玩野？

趙又廷，台灣、加拿大籍男演員。首度演出電視劇《痞子英雄》即獲得第44屆金鐘獎戲劇節目男主角獎，而後事業重心移往電影。2017年，出演《三生三世十里桃花》中的「夜華」而廣受好評。 維基百科

絕對係啊

係你講嗰個韓國人嚟
韓文名寫左出嚟

yes

thank you bro
估唔到佢都鍾意蘇生咁有taste

係蘇志威

蔡一威

蔡一傑

ferny？

咁你都識

草蜢

唔係台灣人咩？